想買枝長焦，有冇巴打可以介紹下

用緊80D
想買枝長焦傍下身

主要為左影小學畢業禮 (應該要坐到好後)
其他時候應該都係去樓下影麻雀白鴿 再拎上手應該係去動物園個時…

預算範圍內 睇中左幾枝
70-200 F4 is
70-200 F2.8 第一代
70-300 L版
100-400 L 第一代 (呢枝有人話好吸塵，有人調轉話推拉式反而可以扯走啲塵，到底邊個啱)
全部都打算搵二手

都有諗過Tamron 70-200 F2.8
但係怕副廠對焦慢

求巴打指教

推番高

我都係80D喎 都想買支長鏡
想買支騰龍但聽人講有紫邊
小白嗰啲又太貴

二手小小白is囉

我有支小小白is放 pm傾下？
呢度有無pm?

我未諗定買邊枝